重建黃色經濟圈 切勿分化

想唔想以後每年五一黃金週都唔會有大陸人落黎消費?

因為由今年開始五一黃金週將會成為禁語。
五大訴求 缺一不可! 🖐☝️
係武漢肺炎同港共政府雙重打擊之下，市道越黎越差，縱然我哋有黃色經濟圈，但你哋有冇發覺太偏重食店? 好多黃色零售同服務業再咁落去好快收皮。
所以今年五一黃金週係一個大好機會振興香港人嘅黃色經濟圈。

1. 騎劫五一,令五一變成禁語
2. 振興黃色經濟圈，幫襯黃店